其實個酷熱天氣警告有麥鳩野用？

又唔係有假放 屌你老母交合台

驚啲人返工返到無晒感覺
Feel唔到熱 出黎提醒人掛

提你天氣太熱，留係屋企唔好出街

警告出咗可以豁免停車熄匙